# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 18:56+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:84
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:84
msgid "Activate the selected plugin"
msgstr "激活选择的插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:88
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:88
msgid "Deactivate the selected plugin"
msgstr "停用所选的插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:92
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:92
msgid "Update the selected plugin"
msgstr "更新选定插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:97
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:97
msgid "Remove the selected plugin"
msgstr "删除选定的插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:101
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:101
msgid "Download the selected plugin"
msgstr "下载所选插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:105
msgid "Download & Start"
msgstr "下载和启动"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundleFactory.java:105
msgid "Download the selected plugin and start it"
msgstr "下载所选插件并启动它"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:51
msgid "Bundle-ContactAddress"
msgstr "包-联系地址"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:52
msgid "Bundle-Copyright"
msgstr "包-版权"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:53
msgid "Bundle-Description"
msgstr "包-描述"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:54
msgid "Bundle-DocURL"
msgstr "包-doc地址"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:62
msgid "Bundle-License"
msgstr "包-授权"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:63
msgid "Bundle-Localization"
msgstr "包- 定位"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:65
msgid "Bundle-ManifestVersion"
msgstr "包-清单版本"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:67
msgid "Bundle-NativeCode"
msgstr "包- 本地代码"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:71
msgid "Bundle-RequiredExecutionEnvironment"
msgstr "包-所需的执行环境"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:72
msgid "Service-Component"
msgstr "服务-成分"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:73
msgid "Bundle-SymbolicName"
msgstr "包-Symbolic名称"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:74
msgid "Bundle-UpdateLocation"
msgstr "包-更新位置"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:75
msgid "Bundle-Vendor"
msgstr "包-供应商"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:76
msgid "Bundle-Version"
msgstr "包-版本"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleDetailsTransformer.java:79
msgid "gui"
msgstr "gui"

#: org/orbisgis/omanager/ui/RepositoryAdminTracker.java:153
msgid "RepositoryAdmin bundle is not available"
msgstr "资料库管理包无法使用"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:100
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:101
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:102
msgid "Dependencies downloading"
msgstr "相关性下载"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:122
#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:127
msgid "OSGi repository service is not available"
msgstr "OSGi资料库服务无法使用"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionDeploy.java:165
msgid "Could not resolve plugin dependencies for an unknown reason"
msgstr "由于未知原因无法解析插件的依赖关系"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleItem.java:77
msgid "%.2f TB"
msgstr "%.2f TB"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleItem.java:79
msgid "%.2f GB"
msgstr "%.2f GB"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleItem.java:81
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleItem.java:83
msgid "%.2f kB"
msgstr "%.2f kB"

#: org/orbisgis/omanager/ui/BundleItem.java:85
msgid "%d bytes"
msgstr "%d 字节"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundle.java:79
msgid ""
"You will do an action on a plugin used by the system.\n"
"After that, OrbisGIS could be unstable.\n"
"Do you confirm ?"
msgstr "你将系统所使用的插件做一个动作\n在此之后，OrbisGIS可能变得不稳定\n你能否证实？"

#: org/orbisgis/omanager/ui/ActionBundle.java:82
msgid "Security message"
msgstr "安全信息"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:240
msgid "Add a plugin from disk. Dependencies are not automatically resolved."
msgstr "从磁盘中添加一个插件。依赖项不会自动解决。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:245
msgid ""
"Add a plugin from a URL (file:// or http(s)://). Dependencies are not "
"automatically resolved."
msgstr "从地址添加一个插件(file:// or http(s)://). 依赖关系不会自动解决。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:251
msgid "Add a remote bundle repository."
msgstr "添加远程软件包版本库。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:256
msgid "Remove a remote bundle repository."
msgstr "删除远程软件包版本库。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:262
msgid "Reload available plugins from all remote repositories."
msgstr "刷新所有远程仓库可用的插件。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:420
msgid "Enter the plugin URL (file:// or http(s)://):"
msgstr "输入插件地址(file:// or http(s)://):"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:428
msgid "Add a plugin file"
msgstr "添加一个插件文件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:452
msgid "OSGi Jar"
msgstr "OSGi Jar"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:459
#, java-format
msgid "Install bundle {0}"
msgstr "安装包{0}"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:483
msgid "This repository URL already exists"
msgstr "此地址库已经存在"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:496
msgid "Enter the repository URL:"
msgstr "进入资料库网址："

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:504
msgid "Add a plugin repository"
msgstr "添加一个插件库"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:518
msgid "Select the server to remove"
msgstr "选择要删除的服务器"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:519
msgid "Remove plugin repository"
msgstr "删除插件库"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:555
msgid "All"
msgstr "全部"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:555
msgid "Show all bundles."
msgstr "显示所有软件包。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:557
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:557
msgid "Show only installed bundles."
msgstr "只显示已安装的软件包。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:559
msgid "Updatable"
msgstr "Updatable"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:559
msgid "Show only bundles that can be updated."
msgstr "只显示可更新软件包。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:566
msgid "Search for a plugin."
msgstr "搜索插件。"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:603
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: org/orbisgis/omanager/ui/MainPanel.java:605
msgid "Systems"
msgstr "系统"
